【極抵買黑心價】西灣河太安街廿幾年樓兩房極低層

中原高級區域營業董事陳凱超表示，西灣河太安街28號愛秩序灣低層B室，面積561方呎，2房間隔，以1120萬易手。

呢個似係買黎劏做141

有群組，不了

逸濤灣, 靚野黎

樓主痴能線癲佬，明明係逸濤灣，呎價都劈穿2萬咁制

我仲以為係太安樓😅

逸濤灣
好平

X2

嘉亨灣2房都1100萬 呢個屌打亨亨

癲佬aa樓主不願面對